[失物] 卡套內有八達通及身份證

有無巴打發夢係干諾道中跌咗卡套
入面有學生八達通同身份證

推

邊個手足夢遊咁唔小心

推到搵到為止